邊種屎最核突？

最唔想見同掂到咩屎

屎>鼻屎>包皮屎>眼屎>耳屎

公廁沖唔走個種

人地篤屎